點解淨係偽造假鈔票 但無人偽造假硬幣

成日聽d人講 偽造假鈔
但係點解無人偽造硬幣

應該無人諗過硬幣都係假？ 咁咪好安全？

你面前有間找換店 有間士多
你好等錢洗 犯法都制 你會唔會去打劫間士多唔打劫間找間店？

btw 十蚊銀有假架 同埋我估硬幣原料要多d?

一向都有假硬幣e.g. 假10蚊果D

成本問題，如果用五蚊整兩蚊洗，咁做乜唔直接拎五蚊去洗

有架

有假一蚊 假五蚊 假+蚊

有一排有好多假10蚊，
所以澳門好多人都唔收10蚊銀。
其實假10蚊一向都有一定數目，
所以金管局已經無再出新既10蚊銀，用10蚊膠幣代替

成本問題

好像呢篇支那賤體新聞
临沂三人合伙造假1元硬币 投入18万仅造出16万

不過係大陸網

我有收埋幾百個$10 硬幣
分分鐘有假

純粹覺得假硬幣 成本高但風險低
穩中求勝

材料難求 一野買大手金屬分分鐘未整完比人cum2檔

整散銀容易俾人查到